比人已讀ಥ_ಥ

明明上一秒傾得好地地 下一秒已讀我

Seen

應該怕醜姐 係咁搵佢就ok

毒撚就收皮啦

藍剔 誘惑你等他

仲講 借黎抄啦鼻屎輝

你jerjer仔開始發育未

高form姐姐話要幫我檢查

我有補習

佢叫我上佢屋企

但個姐姐好大波

姐姐話我唔去 就報串畀陳sir知我抄功課

佢話唔得 最多我去完到你去

我驚你彈我jerjer仔

你成日都彈